加利·連尼加：美斯明顯就不是一個人類

連尼加是美斯的超級球迷，最近他又對美斯做出了評價，在他看來，美斯就是有史以來最出色的球員。

連尼加表示：「美斯顯然不是人類。所有人都知道我是一個美斯粉絲，我認為他就是有史以來最好的球員。」

「當我看他踢球，我仍然會因他的一系列操作而如癡如醉，好像他在踢球時能俯瞰球場。他是我見過的最好的突破手，最有想像力的球員，技術最好的球員，也是傳球最好的球員之一。當你擁有了所有這些能力，那顯然就不是人類了。」

同時他也對美斯的球品讚賞有加：「他從不演戲，從不插水，從不報復，完全是一個足球的化身。」

芝娃娃從不報復

不像某人，無緣前三照去！美斯將參加FIFA頒獎典禮

ching 唔推依個post了？

對nigger 施神跡

笑死

係

又引咗幾隻小朗狗入嚟